我決定第日個廢老退左休我係唔撚會比錢養佢

我老豆係個的士狗
本來6月個時嘈左次大既就開始冇同佢講野
唔知我老豆老母係弱智定係乜野
好似到而家先恍然大悟知我咩立場
呢個月都平平靜靜一句野都冇同佢講過
到左前日, 個廢老老豆就開始挑戰我底線
食飯個時轉左個電視去CCTVB新聞台. (本來呢個月以黎都係播東張西望)
佢仲要開到老撚咁大聲係到踩我底線..

到左頭先食飯又係到屌
又話出面 "暴動" 搞到佢個死的士狗今日冇生意
成家又係到你一句佢一句咁. 個犬儒老母又係到認同個的士狗

我決定左我都要行動升級
我決定左唔再同個的士狗一齊食飯
咁撚叻就叫共產黨養你兩個死廢老
睇下你幾時訓街

this is not chi na, not yet!

直接食完戴耳機無視

帖主咩環境？做梗嘢？

做左一年野

唔好比家用

驚唔驚變老

同佢刪左個cctvb先

老母成日話和平表達訴求咪算唔好搞事
已打算唔比家用
到時我都會（亦都係只會）聆聽佢既訴求

del唔到..
個電視機係個廢老自己比錢買
del左就屌晒鬼

做得好呀

家長鎖 佢嘈未話我冇嘢講

撤回家用！！！

離家出走，要有腰骨

走去邊?

訓街咩

點解要走，有錢買裝備好過